昨凌晨失踪的手足向街坊同鄺仔報平安！

終於冇事

再係咁就要罰佢日日擺街站擺到無得去碼頭

Attention whore

鄺神everywhere